『盾の勇者の成り上がり』第2期・第3期制作決定

TVアニメ『盾の勇者の成り上がり』第2期・第3期制作決定‼
Season 2 and Season 3 Production Confirmed‼

尚文、ラフタリア、フィーロたちに新たな仲間が増え、新たな敵との戦いに臨みます。
詳細については、続報をお待ちください🛡

#shieldhero #盾の勇者の成り上がり

咁大野心

鬼佬睇到好high

Crunchyroll上面幾乎年霸咁款

因為食左異世界bitch頭淡湯？

但呢套野係日本好似收視好差。
不過第二季會見到新女主。

下......
利申一集棄

又有肥雞睇

好多番等幾年甚至十年都冇第三季

哇 咁咪可以睇到白虎妹

發覺岩鬼佬睇 就好易有多季
好似overlord咁

點解?第二三期唔係應該睇銷量咩

呢樣我都唔敢講太死
不過呢兩套共通點都係係外國hit
而且都係外國第一時間公佈消息

賣播映權已經回返本，又推到原著銷量
係呢2個原因架啦

正

咁垃圾都2 3期....

睇到肥雞變候補女皇頂唔順棄左

無啦啦生條呆毛已經唔知想點
同埋個女主變咗「大個樣」又係又一敗筆

但係一公佈就出兩期會唔會急咗d，正常來講第三季係強弩之末（巨人呢d除外啦，甚至第二季都即刻gg，佢真夠膽

因為真係有錢

咁都有第二季

睇得出班鬼佬比 #Metoo 搞到雞犬不寧
好難得有套動畫比佢地發洩,即刻瘋狂吹捧

呢套睇左漫畫 女皇出黎前的確唔錯
但之後劇情應該好多人會睇到棄

YEEESS!! 正呀
又有排j小浣熊同蘿莉了

唔小喇